non-jupas CU offer

話說CU頭先比咗additional offer (senior year)

我本身冇選engine，因為自己係IT
如果accept咗，係咪都要補credit

讀3年？有冇限死你major?

問學校好過。

你上嚟問有乜用？

一定係學校最熟制度。

offer letter寫幾多就係幾多

你打去問下好啲

唔明Board-based學生係咩，啫係year 2時去返CE EE IE 等科系?

4個choice咁多？

第4個係CU email額外問我加唔加
本身只有頭3個選

有得咁既咩？點解我冇？定係因為咁岩所有都係engineering所以加埋落去？

唔係，CE interview 後佢睇過我表現再問
與選科無關

I see，咁你都好著數

係吖，佢要你第一年讀翻faculty package啲科先，之後year 2先會寫你喺咩major

dse幾多分 有冇full cert

year 1 as 真係只讀3年?
一邊讀year 1 course 一邊讀major course係咪會好chur?

advance standing = 3 year
non advance standing = 4 year

有major都可以係non advance standing i.e. 4years
無major一定係non advance standing i.e. 4yrs

Hugo

佢係真·世界級

如果揀咗advance standing 就沒得轉major?

ce 定ie 好d?

要寫賣身契 冇得轉

HKCC cgpa 3.2

CE?我3.4都冇得in

可能係直接conditional offer 呢

我係第一種 我可以同你講 大部分人都要讀4年
因為幾個sem要讀18cre同埋其他sem最少都16cre 更加可能要讀埋summer sem 冇番咁上下底都幾辛苦

利申adv standing入但可以3年讀完 今年grad

Ching當時免咗幾多credit
同埋4年本身要讀幾多credit

我免左21cre 要讀多102cre
4年本身讀123cre

好你少少，免咗24credit
都係4年123credit
啫係3年內讀曬99credit就ok?

無錯
當然3年搞唔掂可以申請defer

我見人又話好多都3年讀完
我打去CU問admin
佢地又話見大部分都3年就讀完
同埋佢地好似話engin唔多係暑sem開course
到底個實情係點

唔洗理admin....佢比我份study plan d科好多都冇跟過開 最後都係我自己plan番黎我識4個有2個都defer

平時讀major 暑sem讀大通

1130要讀咩??
多唔多人as入讀year1 之後3年讀完先?
同埋點解咁怪cu鍾意派year1 offer 要人chur盡讀3年
唔得就讀4年

咁係咪同讀ust差唔多
巴打咩major
當年都係as year1?

羡幕我都想3年grad

multivariable algebra

我嗰科我唔太清楚 識好少人但識嗰三個都話at least defer半年

其實唔算係yr 1 offer嚟嘅 佢會exempt咗啲credit (例如大中 大英 PE 大通)

因為major elective 好多都有prerequisite...你冇讀某d科唔比你reg(有d好人會比）同埋成日撞timetable咁d人想揀番自己想讀既elective咪揀defer

因為hkie個牌唔比你exempt 好多科...所以佢最多都只係唔洗你讀d大通大中大英 major同fac pac 一定要讀d credit就係3年chur同4年hea既中間

乜3.2都有offer

可唔可以講多d cs點伏法
同埋fac pack係咩黎? 點解最19

好似迫人讀4年咁

我都開始覺得係讀四年🤯
睇嚟睇埋其他大學先決定接唔接受offer

= advance entry i.e. year2
其實好多人都唔使defer

cu engine好多course唔開

唔開咁點讀

少啲選擇

我見有科係game theory
係咪未開過